{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 하얏트 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 各部屋のチェックイン/アウト時間は異なる場合がありますので、ご予約の際に選択した部屋の時間を確認する必要があります。 チェックインの際には身分証明書が必要で、客室保証金として10万ウォンが請求されます。 選択した客室がイメージと異なる場合があり、展望はランダムに割り当てられますので、予約の際に指定することはできません。 スタンダードキングまたはツイン客室は最大3名まで宿泊可能で、プレミアム客室からは最大4名までご利用いただけます。 追加のエキストラベッドおよびベッドガードは提供されません。 駐車場は1泊当たり1台当たり1万ウォンで、最大2台まで登録できます。 バレット駐車を利用する場合、駐車料金1万ウォンが追加されます。 電気自動車を充電する場合、1kWh当たり313ウォンの利用料金があり、駐車料金は別途請求されます。 朝食は月-金は6時30分から10時まで、土-日は6時30分から10時30分まで営業します。 6歳以上から12歳以下のお子様は32,500ウォンの料金が発生します。 アイスリンクは12時から21時まで営業しており、定氷時間ごとに利用が制限される場合があります。 宿泊客料金として入場券は月-金は12,800ウォン、土日祝日は14,400ウォンです。 アイスリンクの利用券は月-金は40,000ウォン、土日祝日は44,000ウォンです。 客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "身分証明書はチェックインの際に必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室保証金はいくらですか？",
            "answer": "チェックイン時に客室保証金として10万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は指定できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室の展望はランダムに割り当てられますので、予約時に指定することはできません。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプが最大3名まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "スタンダードキングまたはツイン客室が最大3名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加のエキストラベッドやベッドガードは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、追加のエキストラベッドやベッドガードは提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。1泊当たり1台につき1万ウォンで、最大2台まで登録できます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金について教えてください。",
            "answer": "バレット駐車を利用する場合、駐車料金1万ウォンが追加されます。また、電気自動車を充電する場合は1kWh当たり313ウォンの利用料金があり、駐車料金は別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "月-金曜日は6時30分から10時まで、土-日曜日は6時30分から10時30分まで朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "子供の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "6歳以上から12歳以下のお子様は朝食料金として32,500ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "アイスリンクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アイスリンクは12時から21時まで営業しており、定氷時間ごとに利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "アイスリンクの入場料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客料金としてアイスリンクの入場券は月-金曜日は12,800ウォン、土-日曜日および祝日は14,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスリンクの利用券はいくらですか？",
            "answer": "アイスリンクの利用券は月-金曜日は40,000ウォン、土-日曜日および祝日は44,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 614
    }
}